[公投］ 假使世界定係長相廝守

：假使世界
： 長相

唔洗問啦一定係假使世界原來不像你預期